有冇玩美股既直到今日仲係輸緊錢

識好多人入左PLTR SNOW
今日SNOW升11%仲係輸緊錢 31號前買既仲輸好多
有個十一月買NVDA 到今日冇賺過錢
Zoom既朋友仔繼續座

仲有個唔熟既同事208蚊買左BA 話等300蚊放 搞成幾個月得個吉 完全跑輸大市

呢兩日大升市都賺好少好葡萄

Ba 300蚊

同等肺炎收皮有咩分別

是咪講緊我 你講既我全部都有買

Zoom

玩左幾個月賺幾百美 上星期高位一入左arkk就跌 倒輸兩百
呢2日先賺返

不想努力了 媽媽可唔可以打救我

現實係得連登仔講到買美股贏緊，又唔見佢地買埋老豆老母落去

上年9月初初玩 就預上大跌市
果陣既loss仲未追返

大牛市都輸錢無錯就係我

有冇玩美股買TSLA既直到今日仲係輸緊錢
我諗呢個係最難

留名
SNOW+ MRNA兩隻佗衰家搞到d profit 蝕晒

500蚊個陣試過跌到380幾 個班止就蝕撚應該冇追番

nvda一樣
你的朋友是咪我黎

Pltr

六個月前買ETF
跟住打暈自己
而家醒返不知贏幾多

Pltr苦主

好好地買TSM 咪得囉，又要貪，買啲on 9 股

個陣成個連登都叫入 而家就叫on9

你個portfolio求其簡4-5隻買其實已經好難輸

追翻
做左信徒

贏就唔走，輸就繼續坐咪就係呢班on9仔

羸少少就走你永遠坐唔到十倍股

Zoom @415

跌落去個時有冇溝貨先
有就坐多排應該可以數錢
無就等返家鄉最後打個和

咁嘅市都可以輸錢，真係不可思議。

正股贏

但貪心入call 輸凸

幾多股
我423

不過起手得2千美金

重倉nvda
就黎去暗殺黃仁勳

10
唔理佢了

隻揪囉

叫你同事放咗佢啦

玩美股都輸錢證明你唔識玩股票返去做定期算吧啦美股只升不跌邊有人會輸錢㗎

坦白講，股市買正股可以輸，就證明個人唔夠定

股市最忌又入又出

同埋係連登喺咁開post 叫人入姐係接近最高點先開始買，邊有可能唔輸ar

同埋最好就真係睇財經新聞，了解成個市場

有個friend 早個月睇到Bitcoin potential ，即入GBTC BTBT ，賺到high high

止蝕撚唔該仆街死

錯買陸金所悔終生
輸左一大截，雖然overall 計埋其他都有贏少少

Ching我都有入LU 好彩只係15%倉位
橫咗兩個月幾時可以爆升

美股 3T
TESLA
TSM
TAN

一個月前買tsm已經三成

有，新手入場止蝕，輸到仆

兩個月前買垃圾FB同MSFT而家仲未返家鄉
利申各買咗一股擺下

牛市止乜蝕

話明散戶緊一跌就止蝕心態問題

之前黑起上黎
盤前入 126入pton
半粒鐘之後出疫苗消息, 一棍插到落100
頂唔順走左

我都係到琴晚正數番
搞咁多野出出入入又止蝕又剩
不如信契媽長坐佢算

snow 今日返到家鄉
睇平均成本就知大把人陪你，唔洗驚坐

冇人輸又點有人贏
買股票只係另類既賭博

個股mid cap 止蝕好正常。。牛市都有經營不善執粒
ETF 或者龍頭先唔洗。。

401

我買咗小鵬同zoom 蟹左係度

唔識止蝕就咪撚買個股啦傻閪

契媽幫你日日賺
利申 同你同一時間入市

只信契媽同契爺 加多隻TSM
你買依堆 跌果陣全世界一齊輸
你去買D ON9股 全世界升 得你跌

550

買咩幾個月都係賺咁少
10月買完，放係到唔理都10%啦最少

日日ath都輸錢嘅話
應該去驗下智商

佢可能本細呢

我意思係人人尻放都10%
佢仲要倒輸$200

當中買過疫苗股又輸返幾百止蝕 買過fsly跌極仲有得跌無SH等到升返

仲有NVDA 橫左幾個月 上完又落返

升返晒都未追返？

應該唔少啦，唔講姐

上年500升900再插400再升900再落380再升1100個段時間都踩死左唔少人啦，日日都大把連登仔叫喊同比大把人笑，買Tesla就係買心跳，我都係一份子不過我都一直坐到家陣一股未放

ALL IN TSLA

好耐之前put左tsla, 宜家嬴果d仲未cover到條數

未因為輸得多所以有排無入市

Sad差過左11月好難追

都輸過幾隻, 止蝕離場...
FDX, TEVA, DISH, SOLO

均價$14
Sh

咁你唔借錢 按埋層樓去買？贏緊wo

重倉BA

唔撚識玩就買ETF算啦
唔計契媽, 就算買VOO都嬴
咁都輸真係諗下做定期

輸錢巴打圍爐區

Zoom 600蚊貨

泡沫就爆前都賺唔到錢
有無諗過唔好玩股票

盤前買？

除左亂止蝕之外都幾難輸
扑暈自己嗰堆應該冇可能輸到錢

嘩 仲揸緊呀

Veri 10蚊貨
Leu 12蚊貨
兩隻都夠了

股價下跌應該開心

真 最好賺既時候唔賺錢 大市跌嘛會輸更多

美股其實揀啱股SH 幾年一定有肉食

大牛市咁都輸 不如轉晒入契媽幫你買賣好過

2,3個月都好夠
但睇定力,多數人見1X%就走左

ARCT+QS =我係咁黑到咁

Appl 都磨到你懷疑人生

20年頭賺緊10000美而家賺8000美算唔算輸

香港人慣咗揾快錢
冇計

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

美股0005嚟

stonks only go up

一係繼續研習，一係砌個three fund portfolio算

可能你條命同丁蟹一樣
要逆向操作

求其買隻藥股都四五十%

高追蘋果蝕左幾個月終於升返無賣又準備蝕
Arkk又高追又蝕
我唔識玩股票

琴晚解套放曬

Arkk 月頭先落過$125

點解高追呢？

144高追掛

弱智集中區

142

wtf????

588 最高？？

洛歇馬丁 跌左唔少 屌佢老母

208BA咪識玩囉
有咩問題

等數錢

典解你賺咁多仲未買樓

長渣好難
應該係買完跌又驚青放然後見升返又唔抵得跟住入然後繼續loop
但咁就買乜都死啦

幾年前唔識玩，買左baba 重注，輸左30%放晒，有陰影

11月頭開始接觸股票 12月尾執緊10萬
睇準Pdd老千股
融資40萬全沽

一星期後打回原形

依家執返7萬左右

67高追nio
$57止左蝕
以後唔玩曱甴中資股

36蚊入小米
點知跌到得番28
星期五止蝕

唔好買死一隻，買幾隻，分散風險

同你同一時間玩
一買zoom就出疫苗消息蝕幾十%
決定轉買tesla
一個月追返loss

上年年頭買左836 6889 1848，大跌市下低位沽晒

NVDA @191
唔明點輸

真係想玩個股就學睇下估值 睇人分析下財報 個公司嘅經營模式 前景
再睇下值唔值得呢個價錢入呢
幾時要放呢
如果唔係你玩個股賺錢 都只係好彩
到有一次你唔好彩 就蝕到byebye

就好似ZM 咁
你唔係求其諗住 嘩 依家疫情喎 ZM一定好好賺啦
一定有排升啦
個公司係出色嘅 但估值咁高一定有調整嘅一日
你高J完依家個價跌返 你又要慢慢坐貨

唔想諗咁多嘅 一係就乖乖地買下etf算啦

媽媽入左 等佢出業績啦 睇新聞好似係第四季賣F16比台灣 ark又日日入貨

琴日開始豬錢 BA真係超級無敵弱 呢幾日穿埋200都得

Nio都玩短炒玩短炒不如買tsla
巴打小米升到咁高重接火棒冇得賴,上個月重係25蚊附近妹下妹下唔買,超過30蚊走黎入貨

建議巴打短期內唔好買股票冷靜下先

Nio 短炒有咩問題？

Ching 終會戰勝歸來
唔諗住溝少少?